韓元走升，新台幣兌美元匯率今天盤中多在2字頭附近震盪，終場升幅縮小，達30.039元，升1.1分。台北及元太外匯經紀公司總成交金額8.68億美元。 外匯交易員表示，歐洲負利率政策讓資金湧入亞洲，近期亞幣相對強勢，韓元兌美元今天升至1015附近，讓新台幣今天多在2字頭附近，但進口商也趁美元低檔承接美元。 台北外匯經紀公司新台幣兌美元匯率今天開盤價為30.050元，盤中最高29.980元、最低30.050元。終場收30.039元，升值1.1分，成交金額5.98億美元。 元太外匯經紀公司新台幣兌美元匯率今天開盤價30.045元，盤中最低30.045元，最高29.980元，終場收30.036元，升值0.9分，成交金額2.70億美元。1。